老實講，呢幾隻狗好得意！！！

全

港

點解唯獨樓主要將兩隻拳頭掂住地下？

得意狗狗